印度議會譴責Twitter將Ladakh列為中國領土不尊重印度主權 Twitter迅速改正中國地圖標記

專恰trump trump

一個印度

只有野蠻先可以同野蠻對抗
靠歐美班左膠偽君子死撚得

印度佬

好彩亞洲有印度佬
唔係支共真係打橫行冇人理

大家都係13憶市場

Chitter

支那上唔到Twitter
冇市場

You are welcome

印度雖然係民主國家
但幾離譜嘅政策命令都可以話做就做
例如搞kashimir
Ban支那產品

亂世就係需要依種國家
等歐美真係蚊訓

琴日
委員會:「點解你地要BAN總統講既說話」
TWITTER:「所有違反條例既Category我地都會BAN」
委員會:「你舉唔舉到總統以外既例子」
TWITTER:「舉唔到」
委員會:「即係所有獨裁者都唔係你地既Category之中 除左美國總統?」
TWITTER:.............

阿叉會唔會Block左佢

好似上年個公民身份修正案咁 強行剝奪蛔難民公民權
其他民主國家根本冇可能但印度話做就做